［發完夢未］彭博：GME 沽空比率已經跌至39%

Short interest in the video-game retailer plummeted to 39% of free-floating shares, from 114% in mid-January, according to IHS Markit Ltd. data. Data from S3 Partners, another market intelligence firm, showed a similar pattern, with GameStop’s short sales having fallen to about 50% of its total stock available to trade, down from a high of roughly 140% reached earlier this year.

Market data ，冇得唔承認事實啦

你走先 我幫你頂住

lm睇reply學野

岩岩係個post到先被人話係fake new

樓主走先

手足, 快啲幫呢位巴打頂住

Markit都話fake news
行內data權威

FAKE NEWS FROM DEEP STATE

邊夠GME連登仔睇得咁透

敵人會唔會咁高調同你講啊
你入咗put未啊
屌你老母to the mon

Fake new
人地千萬夢未完

都要俾領導先走貨嘅......

果d棚佬黎

matkit 中國pmi 比連登仔話fake news 咗好耐

求source

ortex都update左去5x%

gme撚：驚就咪撚玩sh sh sh 左右手交戰緊

中國pmi以為大貓造
而家強國自己公佈，當然fake啦

u is fake new

即刻long put先

越黎越多假新聞

去到今時今日都廢時去救人

Markit都比deepstate入侵左
on9 fake news

仲唔反手沽等咩

你都識講行內…
球證球員主辦…
佢係邊範﹖

我懷疑deepfuckingvalue有嗰deep字
應該都喺deepstate

大部分人都唔知自己做緊咩野
仲周圍問人short interest咩意義

咁都仲唔走 我就諗唔到理由

說好的3萬呢

根本得返成班散戶推價
起咗大大個雞棚出黎

SI%全部係ESTIMATE黎 2月9號先有official number
佢鳩吹咩都得
佢平左點解仲唔俾人買

同一個作者其他文章

係 上星期1 阿乜水都已經平左倉
今日你班友真係特別落力都令我更加之要SH

屌是但啦，少少錢

咁多人擔心各位巴打啲錢
真係連登有愛
比著我就跟住short

可摸耳教我星期六日+開市粒半鐘內點樣平五成以上倉?

連登仔 0 critical thinking skill

就算total loss都好，不悔同各為手足同生共死，SH to the moon

你係咪知Settlement 有T+2?

Listen to me: We CANNOT trust the short interest numbers this week.
Posted byu/vinlo
20 hours ago

玩撚完

食花生

因為兩班人來
佢地唔想市場波幅太大，玩唔起

班散仔鳩買call
唔識玩又走去買 話保護你地又唔撚信

輸曬之後就會話GME FROM DEEP STATE

成日都講120%120% ，講左個數係15號又冇人理，又話volume係左手交右手乜乜77。

點睇?

D put 好貴

但今次就真係必賺

一睇就知Fake news
問題係淡友衝出嚟煩
心理壓力會增大
一有懷疑就想走
淡友唔鍾意咪唔好入GME PO囉
係要搞事

散？

個iv太高 入唔到手啦

所有野都已經明朗化
接受現實反手最實際

唔係d premium貴撚到咁我訓身put左10世

睇下d premium先

係咁溝
好好玩

交易量咁低都平到倉？

GME能: FAKE NEWS!!!!!

SH到三幻阿

p

一定又係DEEP STATE既錯

嘩正呀仲唔快啲short 貨！

SH撚都會比佢地動搖

屌你我都唔想入唔想見到添
但全個連登都GMEGMEGMEGME
可唔可以集中討論呀
大佬打沽空機構唔代表要洗走晒其他正常po掛

班賤種唔會聽架啦
由佢地比人舞啦

支持有兩邊意見
但發現唱淡既黎黎去去都係個幾個user

Enjoy the show

Hold the fucking line

兒登仔唔識IHS Markit好正常

訓身put得嚟仲care個premium
睇得咁準一定發達

其實 咁計只計左大戶short sell 果 part

有無計下佢地 write 左幾多call?

星期五settlement data 係咪即係星期三trade? GME 星期三係咪升得最多?Volume 都唔少，可唔可以理解做SS 左?

點解唔care premium

我冇開幾多喎
我主要都去返集中帖
美股集中帖呢排我都冇入啦

應該減少GME PO我係認同嘅
但四圍吹淡叫人走就算鳩數啦
倉係自己要負責
但見到無理性淡友真心煩
買GME要死全家咁款

不如去站務台要求做好管制算啦

如果星期四前SS完，星期四就唔需要禁買
星期四之後都冇跡象SS
即係到目前班撚屌都淨係到左手交右手冇買過貨

係fake news又點 最緊要有冇人信

Data/Solution Vendor嚟

IBD用佢個IssueNet
S&T用佢嘅Data Streaming
ER睇佢出PMI

當然 唔夠兒登準

200接貨 交收請pm

係咁擔心班學生哥蝕錢 仲肉緊過佢地老母
俾我就反手操作 賺咗幫佢地交返學費

真呀
一早有人叫連仔整返個長po啦
開到100都無反應
淡友又係麻鳩煩 憎人富貴厭人貧
有人鍾意300-400都衝入去搏升少少咪由佢囉
依批人比佢真係搏到SS升一倍 轉個頭咪又輸晒

上個weekend已經講到口臭
而家當個堆post係笑話睇

純個人意見，iv 太高，入手價值低，風象高

拎張 7月到期 $230 put 來講， 要 $164

當你唔賣option, 真係行使期權，到期個陣入 100股

買入價 - strike price:

（230-164) = $66

代表你要賭佢跌穿 $66 先開如有 $$$$賺，吹穿 $40 先賺 $2600 （20%回報都冇）； 剛剛這一棍跌 $80，張 put 先 升 3%都冇

結論： 風險高，低回報，本人仲要係窮燃，唔想壓住 咁大舊$$$，求其買 AMD，tesla 風險又低過你，回報又多過你

short少咗=股價就實跌？

係，玩完啦，你要啲買put啦，我重strong hold緊呀。

淡友仲唔學貓哥put 爆佢？

連仔唔知做緊乜
GME上晒熱門都唔做嘢
係咪覺得流量唔夠多
就快幾分鐘一個1001GME集中帖

其實無所謂
你可以咁理解
咁就已經證明咗同一篇文,各有各睇法
我就認為當前排大選都可以冚晒trump嘅有利消息
依家呢啲所謂"作者"點解唔可以係惡意炒作嘅fake news

strike price - 買入價

輸左就算，唔好再溝啦

升返哂啦 低位忍痛止蝕嗰啲有冇後悔

其實個個都話SH到尾, 但每秒都咁多人討論
反正都SH講咁多托咩

岩岩睇markit 個data 早幾日（14/1) 140%果陣佢寫都係得80% 唔知佢點計

話說假消息
唔犯法咩

Bloomberg 好L 多 fake news

最多罰800usd

冇呀
當Ape狂歡節
大家成年太悶
難得有件事可能開心吓

不過前提係唔好影響其他人
始終有穩健投資者

WSB呢種信仰炒股真係好容易變成狂熱分子

其實就連cctai都知

其實彭博出得都仲有假咩?比錢拎嘅料都假?認真想知

搵認同感
做緊正確嘅事無乜問題
唔好搞冧個大市就得
搞清楚係要反抗個市場定係反抗沽空機構
股票市場唔等如政府 政府無得揀就話要反
股票市場你唔妥佢可以選擇唔玩 再咁玩推冧個市一樣大把企業市值出事融資出事收皮

睇完美國大選仲講得出，好野

傻淡咪信晒

斷正同冇斷正都好大分別喎
先生

連仔緊係話fake news
唔係其他人點sh
大家只係想上番去就放

上年都唔知幾撚多假新聞

態度正確呀ching
唔係話唔跟得 但咁玩落去同信微信女大莊無分別
連登可以被滲入 WSB只會有更多五毛

換手率就過40%

邊到斷咗，佢咪又自己估

美國大選都咁樣 你都仲信？

而家重有$250，諗掂未？

咁你呢個單純利益衝突
就唔關煩唔煩事啦
咁大個人 冇話正唔正確嘅

大佬，所有機構都有金主。

Dominion

咁我咪問囉
做咩啫你

佢出左消息 你都未見到大戶走都知乜事啦
交易keep住咁低

從來未見過premium 咁貴 屌你老母滅世棍 - $80，D PUT先跌 1 %。痴燃線

你知 我知 個單眼佬都知既事
點玩都price in 哂
只可以賭邊

是但啦 果小小錢吹到破產

喂喂，呢篇都係彭博喎

其實唔算低 你睇而家都48億交易量
係上星期太勁令你以為而家交易量低

生於亂世
有朝一日VAR播PES FIFA片
我都唔會覺得意外

Short兩邊ATM沽多50股

淡友：Fake news

個成交量唔算底，佢係平緊同有傻散的確走緊，但佢咁速度有排。。。。

成日開呢啲post 做咩 ？

手足今晚早啲訓
唔洗諗，一定sh到底
聽朝起身用一股gme(5usd)嘆返個靚早餐
係精神嘅

700IV
到價都冇肉食

你見佢而家係咁跌而換手率又唔高
而家唔再係機構玩野壓價
真係有人係咁走而跌

好可能係做多嘅機構賺夠 唔再玩串party而走貨

D回復快到以為自己睇緊WhatsApp / Telegram 群組

GME:我地買股係抗爭，唔係為左啲錢，今次係散戶話事
事實係由始至終揸最多嘅都係大戶，個波一直都係大戶到

bbg trap過我 垃撚圾
出完單新聞做低左個市轉頭話搞錯升返

見到有傻散走，都有大既入，邊有咁快想玩完。佢咁速度想平平到幾時。 我否定唔到既係佢的確慢速平緊。

而家把long 大係到接貨推高返

set咗order買280股gme搏反彈

太遲了

好似得一日買唔到 之後無事啦

Robinbood 仲係一人一股

話升，淡友：Fake news
話跌，龍友：Fake news

更唔信愛侵力囉 所有所謂證據連court既第一輪步驟都過唔到

的確死人投票唔係證據 兩毛狗

美國法院全部都係兩毛狗

你知就最好 天下烏鴉一樣黑 兩毛狗

我掉幾千蚊落去預咗蝕
我純粹支持手足
打撚爆大戶當然好
就算蝕
我都冇所謂

跌左 39%都叫有可能
跌至 39%佢掃哂市場貨咩

美國大選咁你仲信美國人？仲買美股？
淨係得返reddit可信？
淨係得Trump fans買GME？

on lun 9 logic

如果全部野都可以係假
咁沽空機構根本唔需要平倉
啲data可以直接改

呢度應該好快俾人鞭屍

喂大好機會喎唔係唔short call呀

最快 快撚d班on9一味fake news fake news

唔係假
但依家都唔係官方數據，佢地都係鳩估

bloomberg都係引用人地數據, 可以係錯架喎, 根本官方數據未知, 未確定. 就好似美國大選官方未出聲明話拜登嬴, 一日都未知最終結果

信美國新聞 同信cctv有咩分別？

Bloomberg News = Michael Bloomberg's own Mouthpiece

黑警夠話自己慈母啦 保護? 笑死人咩

理性討論 你當你買張200蚊call 到期行權要嘔20k usd出黎 嘔唔到就孖俾你 還唔到斬埋你倉 計埋息 出面有幾多散戶知
有幾多係當窩輪咁玩

愛侵力後有愛gme力

玩左咁耐股票, 先知原來証卷商同大戶對d散戶咁好
怕d散戶蝕得多所以保護佢地

斬完你倉市價沽gme=跌
斬埋你其他倉=其他又跌

call put 真係唔知 但人地由頭到尾都叫左你衡量風險 買正股sh 咁你大貪邊有得怪人 亦都唔洗人保護

原來股票市場真係好有愛, 會怕散戶蝕錢

出面成班棚佬，樓主都算有良心

有得行權即係價內啦，咁放咗佢收錢咪得lo

樓主個post影響力好大

3萬？道指就有啦
港股過幾日都可能有，但GME就一世都無囉

fake news
走先

一張就係 有幾多張一齊行權先得嫁

驚呀？唔沽啦咩？
屌你老母

幾多張都可以放，有咩問題？

嘔唔到會自動forfeit個right, 唔會夾硬幫你exercise, 自動孖俾個客個broker係咪嫌輸得少

上星期五收市仲short 緊57M
今日未開市就報話平倉平淨30M以下
一定係星期六日開市比大戶買貨平倉

咁如果流出多過流入咪會出事囉
個價插水

睇你邊間卷商既姐

你識唔識架？itm call 有錢嘅人見到就買啦，當便d入貨，你驚無人接？

北極星

咪爆啦

淡淡：星期六日都開市唔洗同你交代

上星期五320call29號到期呢

邊間券商咁risk taking?

點都好， robinhood一向唔會幫你自動孖：

所以佢話保護散戶只係一個呃on9仔嘅藉口，事實係佢已經輸到無錢俾exchg，佢要保護佢自己，話撚知你班客死。

竟然有人會信有金融機構係想保護佢個客

我買美股係要賺下閒錢
美國人我不嬲唔信 唔知你想表達乜
好撚on9 牛頭唔答馬咀

但卷商個股價變動關佢事咩
佢只係中間人抽水only?

臨尾一個鍾先入價，你唔係明知無錢都揸到咁尾呀？不過都唔排除有你呢種唔識玩又死要拗嘅人

唔怪得你會信佢保護散戶

你有無見到出面有個巴打俾支牛斬完倉而家仲欠緊支牛錢？如果佢選擇破產，支牛就收唔返條數。你當stock broker係地產經紀淨係會蝕鋪租？

Aggregate唔係estimate

咁講啦 佢2月9前平到39%既 咪無吹水囉

我 0% short 呀 全部call

同意 星期二三左手交右手交左幾憶股 星期四五都係左手交右手 預計未來一年佢地都會繼續左手交右手

即刻駁嘴啦 屌你老母淡狗

LC 平左

就算下個禮拜有官方data佢哋都會話係大陰毛fake news

如果係平咁多... short條友d貨邊度黎?

D貨MM 喺市場上買架
所以上星期咪掃高左個價囉

求解答 點解沽空率得"40%"都唔俾人沽？

Data Vendor出inaccurate data唔撚只罰800 usd啦
成間公司廢撚左添啦
肯定又係 deep state 基金佬成間包起晒叫佢特登出假消息

Markit都話fake news

好奇一問
如果 佢哋先出report 話平左
而hedge fund 係呢個report 出之後
先開始平
到9號official 出之前match 翻個momentum
又有冇可能

SH

9號份data係出返30號截嘅data
呢份嘢今日出係佢地用impartial data estimate出黎

咁仲有兩個位可以拗返生嘅
1. Bloomberg同呢兩間野都係fake news, deep state乜撚野都有晒，有能力買起晒啲data vendor等佢地冒住名譽風險出啲fake data，比晒佢地之後幾年嘅淨利潤玩包養
2. deep state出假數等外面所有公司都計到<50%呢個假數，咁既然玩得假數就會好似reddit post入面咁講大撚晒，佢入面有幾個『不過』不過佢講嘅『不過』冇可能發生

佢呢個都係15號data
究竟有無fact check過

On9 仔

前幾日睇得最多就係：

YOLO

💎🤚🏼

Sh to the moon🚀

今鋪連習近平都平唔到倉.gif

Don’t stop, won’t stop , gamestop

今日睇得最多就係乜嘢report新聞，乜都係假。

所以野都deep state.
成班圍爐取暖打飛機，不停同自己講，聽日會升番啦

如果IHS都做假咁唯有認命

唔低
但平唔到 50% 倉囉

可以long put啦

信曬美帝媒體又係要去驗智商

幾時穿100想睇

此post而完
有sec data
有排都未平

真相永遠只有一個。我地答案咪知邊個對與錯

你叫淡友點面對

呢份野講jan 15, 但s3份野講jan 22-28已平左好大部分, 無衝突

FC下reddit講咩先啦
SEC個網都寫明係Jan first half

你睇完內文再講

個data 去到1月14

成班都係爛賭仔好快有post又話自己豬幾多錢，唔敢同呀屋企人講，輸左學費無錢讀書咁

你點話的

39????

226????

其實咩意思請教下

佢SI 寫226

即係點 對short唔了解

SH 師: fake news!!

Fake news啦
連登唔approve

買得一股
輸鳩哂先無2000幾蚊
唔撚驚

226係1月14號嘅short interest

你同佢地講MM 佢地識春咩

Last updated 02/01/2021

真金白銀玩meme,你以為真係想賺錢？

解釋下
真心想學野

bloomberg fake news
我唔信 睇唔到 睇唔到

Short interest又多左

上周500已放，正。

SH to the moon
利申:空倉

幅圖來自reddit
唔係話d咩但volume咁低d大戶放左俾邊個

needs pinning la

只係price data 係1-Feb
short interest 佢仲係月中官方果粒數

official 都未必信 何況係私人數字？

人地講緊傳媒唔可信呀

見到有人講話係fake news
引用一句經典 : Trade what you see, not what you think

傳媒唔可信，唔通reddit就好可信咩

結論兩邊繼續信自己想信嘅嘢囉

呢度只分連登仔想聽嘅消息同埋fake news兩種

愛侵力真係short撚晒又左媒?

出曬術仲sh

Fake News 彭博都好信？
邊個走 邊個就係鬼

發覺喺連登救人係哂氣
好心打段文出嚟 日日比人鞭

根本冇人知邊啲數據先係真你玩埋我果份

先唔講trade volume 咁細係咪平得哂倉
見跌就更加有人加入short side
個short float 有冇跌得咁快

美化賭大細

乜撚野叫fake new

大鱷唯一會關心散戶生死的時間
就係想扇鳩你的時候

大户點心咪你呢啲囉

從來都唔知連登啲人咁好心

咁唔該啲學生股神輸錢咪上黎叫春

REDDIT可信度>>>呢堆野啦

Fake news啊

幾時有人講Reddit姐你自己話彭博仲有假？
人地搏你就轉講Reddit
而家人地話彭博fake news係因為美國大選前車可鑑
唔係因為Reddit 話fake news
啲因果關係咁難明咩

以前係hsbc調查，之後比另人買左，都係私人公司

你係睇錯左大陸官方個pmi

美帝選舉你訓左幾耐？

呢家限埋正股

這里有連登，這里有真相，真相唯信連登

人性遊戲

美國大選都假到咁，你仲買美股仲信reddit仲信美國金融系統